小巴跌銀包

話說今日搭小巴唔小心跌咗銀包，銀包入面有大約八百蚊同幾張證件。跑去站頭搵，站長就叫我留電話，有就比電話我
又咁好彩真係搵到

行去小巴站果陣諗住比100～200蚊當報酬。返到小巴站攞起銀包一睇...

屌你老母攞撚咗我三百
都唔知係唔係拎撚咗去賭
大家又覺得小巴佬問都唔問就拎走D錢又啱唔啱
正皮：樓主扺撚死，當交學費啦
負皮： 小巴佬正仆街

推

拎得番咪算好

你都啱

一定係小巴佬攞你嘅咩柒頭

下次扔撚咗佢都唔撚比返你 好心著雷劈

打比人果個人同我講入面仲有八百，佢交比站長就走咗
所以我先咁肯定